習近平搵到份新工啦!!!!!!!!!

好快會消失

一出世就犯咗顛覆國家罪

佢紅底caption 應該寫
要死了

想同佢握手🤝

包完拎去賣

好似

笑死

之前話金仔出事有替身
呢個去做替身岩晒

好有果種武俠小說D大壞蛋俾主角打撚到傻左，同廢晒啲武功，然後走去做返個平凡人果種感覺

然後最後都係比以前積落嘅仇人收佢皮，橫屍街頭

影武者人選

國家終於有任務比佢

甴近平

呢個先係真

假既用黎頂美帝賞善罰惡令